有冇人打英文句子果陣，想打大楷 明明禁左個shift制但縮得太快成日打左細楷

成日明明禁左shift制想打大楷都打唔到 好困擾

係

你小兒麻痺

屌你老母1212喇

我打鳩你呀仆楷

正經post

冇

點解

me 2-.-

抽搐

好煩...唔知點解決

on9先會

尊重手足
就黎jer走我了

系

尖蛇今晚出左乜心水

樓豬

屌你

9up快出水

個topic

Diu

你搶住me

主w 主盤

三口！

頭場9.5

11點第一口?

對

按cap

對唔住

支持

靜茹IS THE BEST!!!

西面出水 大家快跟

Sick yeah

m巴頭場點睇

😅😅😅😅😅

買唔買11點好

大家好 好攰

支持下手足都話比料

GET到了

😅😅

盲跟9up

你加入左小弟的青盧?

個次問過你呀嘛

我也是銀河大苦主

琴晚只買一場，輸咗一場就算

有冇手足係去kitroom買波衫

點解會member 咗

12m

頭場力頂細

報警

研究一排先

即場 一定有古感

1

12M變角

1c

屌佢老母--

好球 力頂

可以放返底電話先

立即冰封

半場唔入棄

冇買過 但印過字

等佢跌大細，買大

你預2球?

客

到我報 懷疑佢地買角大

still 1c

我fd有vip卡但我冇唔知就咁上噏電話有冇折

客fg

2/2.5 又出返

唔知無買頭場嘅決定啱唔啱呢

我無賭
不賭第一天
[black]但拎左男朋友馬會既錢買左9.5s[/black]

嘿

0比

主12M 1:0

有無人白蘭恩

收皮未

一升真係有入球

馬會狗撚到

學我不賭

可以入場了

on9-.-

狗撚到

詠被goal

小妹goal

1.62屌你老味

3.5s 比狗買

汪汪

登入完就轉

樓G goal

冇人叫我糕？

一早出左0比

崇拜mode

NG 洛C暈

不了

每注50 健康注

你男朋友型唔型

唔係你男朋友都覺你型

7.5s

成日明明無打錯字
呢舊野就自己出其他字
煩過xx

夢大今日又正手？

m子

細球頂實

🤔🤔🤔

可以唔開

2:0

夢大

雖然你勁 但我師傅都係最勁果個 唔好挑戰佢了

2

好，8c完

唔買細球了，唔啱我買

大家記住買波一定要買大，唔買大不如唔好買

細波秒針

頂60分鐘

我都gun左你健康注姐 頂得實最好

買左？

健康注 每注50

想4了

不賭

尋日買左場2.5s 27分2球 頂到完場

6-7啦
我估6-7 我就買7.5s 咁先係實力

尖蛇...你放過我啦

12c完

啱 g持力頂

🚬

今晚女足角未落飛反而明晚落

3.5/4s 陪你一起頂了

手足比面

尖蛇準就肯定
我係驚我燈親尖蛇

我大佬上水了

希望尖蛇正手

我只希望mama 依家出黎幫下我

曲到直呀

占蛇下場買咩

老4尖>all

無入球

又串9我🚬🚬🚬

5系啦

依加咩情況？？

有錢一齊搵

努力爭取

買咗兩注健康注

等緊收錢

溫book未

差3個tutor

尖蛇玩盤明明玩得好地地 我見你都8成命中以上
做乜無啦啦玩角球咁抵死

一點歐霸仲未足水既

又話無$$買

555

精神上收

3/3.5s 2.5/3s

我無買到,老4

乜

其實媽媽買左入波小

角同大波 我就等即場買

不過睇法冇變！

買你啲拿手野

比tips啦，仲等，快買

即係點

估到啦 一入波就會買

咁正，你唔買，打算盲跟

做咩爆姐

2xx又係邊位大蛇？

買輸果邊

13,14連炒角，你話呢

你大獲了

針

我。。。跟左你

唔係掛 小弟不才希望唔會燈到大蛇

To my lovely dream b

9up 蛇

5.5先啦

唔好玩鳩我大佬 希望你玩多d盤比我跟下

半2通常都有至少7c完場

有d料

1C

寧比快刷c

女足角大又逼害尖大哥？

未買

你提下都勁啦

貼9.5飛未

尖蛇係咪無限本金,,

333333333

係...同某蛇一樣

係就買左女足

尖蛇寧願買大小波同角都5買盤

超重心 正手

不過我冇錢買盤

都話冇錢買

1.85想買，不過last 1.8 1.75唔買啦

晏就好似係平半？

占逼最近點解咁撚勁
D語氣唔同哂

女足2c

odd say ur live la

欲練神功，必先x x

男朋友用我acc 偷偷地入黎出毒水

勾羊瘋

都係半一
但佢幾時先足水

女人3

女足3c

d女人真係好鐘意刷角

女足4c

喜所數啦 ZZZ先

入左12.5s未？有了？

你入埋我個份

me sleep soon

88西面b

唔入12.5s wor

班女人咁刷得

溫哂書啦!?

ZZZ 係料？

占蛇，雙曼角你未話我知

係要買 會買s 不過我唔買啦 場場賭 豬到傻

收到

仲要頂多30min

正喎，安心訓交聽朝買

55555555555

買未？

咁我加多句 聽朝起到身睇埋尾

跟你學既

占逼蛇帶領全日記手足羊$$

豬就反手 中就正手
手足好比面

盧

narby 12m

明明係c黎

...一場3個12m

miss

球證買大波

唔玩啦, 3個12m好過份

6666666

咄咄逼人

對家會入

5.5 值博 好似係

4.5啦

球證想迫害我

m巴一齊頂實

要了

盧又黎

你對波？

narby cccccccccc

連c plssssss

4444444444444

4c了

挪威d女好撚大波

比多1c

narby ccccccccc

cccc plsssssssssssssss

有冇LINK CC

繼續冰

馬會網好似有

M巴有冇入流浪半大.. 見頭場咁燈 冇出到

2 more c okay?

thx mama

thx

VPS華沙 2-1 邦比

力頂

咁都係yc 球證

聽朝要曼啦

沒2C要針了
請連

寧比個場可能有絕殺

5555555555555

5555555

8號好靚女

OR FAKE?

都話4.5得架啦

利申冇買

球證開完角吹乜
OFFSIDE?

咁早封 鬼鬼地

666666666666666666

2:1

lo bomb

寧2:1

2:1 6c

cls

5.5
6.5

屌

補左少少2.5/3 打個和

gel

假撚到

盧又黎9.5b 5.5s

1 more c thanks

輸了

開到3/3.5s 會羊少少

+4

俾多個c la，雖然我無買

師傅

客隊個球後面剷人 再踢撚走個波 都唔紅

實在太場玩了

可惜冇錢只玩10$

暫時輸半，但有角補返

球證力造大波, 終於得左!

買左咩角

dreambig下午提下第一場女足角細就半9，點夠你玩

M240

3:1丫笨

4.5 上面出咗

1場3個12m

無追po麻

7c

得啊 收到

7777777777777?!

竟然7c

呢d西波唔敢追 無入3.5/4s

7c 到刷要出6c信

skip左

唔理我

寧比快d完場啦

梳

要出6c信

sor 睇漏咗

圖，頭2場都應該中

健康注

寧比3.5s
寧比2.5/3s
寧比4.5

馬會健康注都呃

小妹主w 主盤
謝b波膽2-1
大大力cashed

無圖睇

其實我係預2.5s 賽前買唔到，半場又無波入

12m大賽 2.5/3 3/3.5s 2.5/3s

頭場！！
。。。
。。
。
gel

買左啦

執返少少

有啲過份，3球12m

尖神又贏

KY 唔出圖比我

E，原來我比左重心你咋😂😂😂😂
我send比你

5注

占逼蛇威武！！！

蝕水位.. 原來打個和

有迷尖黨未

點解我無重心

比你，我咪0%

5.5 7.5s gel

因為你有圖😂😂😂

求圖

發現原來都有mama圖

Ky 求你了

串左華路士半大, 好似唔多穩

Mama 的新圖

ky對波圖

買羊果邊

微波0步？

九兩係咪星期六入場？

是阿

無

On9平

40:0

你坐邊 之前係咪你話有飛

又想做咩偉大既事情

好似3xx 西翼
係阿個日問你又唔應

＋＋

9.5 cashed

9簡

你貼出來

因為我個frd仲攞緊飛 我要等埋佢消息
果日唔好意思 好忙 有緣球場見
YNWA

挪威女人即w

九兩蛇勁

頭sir 好耐無見

wing 夠錢買盤了 買咩好

比女1:0

唔敢出黎見大家

仆街 針

要儲錢養chi姐

wing goallllll

比女即w 1.8

狗會話越位唔計

@樓g

我買左

兩二點更正賽果

富明尼斯啦

當母xx

客w 13.5s 14.5s 15.5s

有兩樣同路

比2:0

樓主好波

挪威女人我屌你

買唔切客w

女足好撚鍾意開下盤

小妹作客慕狗goal

我都冇買到

咁能鐘意開下盤 下場allin

2.5/3

ar b😘

12

詠好多水

幫樓主屌住個13.5s 力頂

牙買加 2.5s 得1.38 比狗買

太容易了

冰角

15c

無啦，得一場，買左4k收左$$$

梳囉 搞到你skip

一秒爆心黨

正，快出水

華路士半場比粒

出左圖啦

沖個涼11>15

米迪快半大

比達0:1

小妹被goal

挪威會唔會絕殺？

1點全部隊唔識入波

囡囡們角呢 球呢

一個三連c 迫害左幾多手足

最後1分10秒

比2:0 15c完

比女15.5s大大力gel

聽朝又要番工

樓主13.5s 14.5s

兩隊女足連球證旁證執波仔全部人陪我香香公主仆街慘死！！！！！！

你買左13.5s 14.5s？

冇啦

比即w 1.8 gel

ky又準備攻擊尖逼

頭場
3.5/4s
5.5
7.5s
女足
比即w

點解你要仆街慘死

全綠字

逼神牛逼

我話左佢15c我仆街死

決定平注買女足角大

決定迷占了

對家秒goal

5555，下場應該細了，我無買

1.38都買
一陣開2:1 之後果中晒就

訓3個鐘又要番工

聽日股市跌200點
利伸：岩岩去左未來睇

多謝mama關心我

lo wing goal

pin左做最top

Join了 一齊加油

屌你啦唔join我

唔po出黎點join牙嘈嘈嘈

唔po 喎

白蘭恩 級都無得進

aik好球

7連了 朝早完成10連壯舉

Lo wing 1:2

下半場開客主

mo ppl？

真係

Lo 3:2

紅星大波

Can't sleep

Jumped

好想吹奏詠神

然而我一場都冇跟到

特拉盤全格 -1 大大力🐑cashed

好耐冇見

高士路 利斯菲

又要返工 我想退休 放過我啦

詠轉左睇法勁能到

9up 7:30玩5玩？

半場睇下

我

早

高士路1：0

高士路

聽講巴打好旺

利1:0

女足角大呀婆都識買

想要保地

利2:0

Go

出面成班屌緊狗會全北4-1變3-1

正路都要屌，派左又收番，你玩晒
而且係韓撚賽後判決，根本唔應該事後改比數

9up呢

等足水買8.5大

應該有勁大注打左落全北第5球

你都識買大原來

九兩蛇

半場買大多

原來冇即場等1030先玩

3-0

Dream big 2.5s
牙1:0

想要花膠

牙買加刷角未呀

牙2.5s

曼100%?

加拿大刷角好波

高士路入多球喇

咁樣刷 屌

6c

邊場？

而家踢緊果場咩咩ar..

牙ng

買switch 未

有人add我未

絕殺？ 好呀

加拿大6c

俾多球收全格

等狗會送

半7全10ok?

Long time no see long time no see

全9都ok

早晨

188快撚啲開啦

又刷得幾快

陣間墨西哥係咪又轟50k落去

dreambig條4x1點？斷頭關？

按埋三層樓2 *1

50蚊就有

尖蛇陣間睇中乜

點解你知我想買白粉佬

頭耳斷

半7全8得唔得

s

曼？

魚拉突又反盤 得唔得阿你

利入咁多

發現朝早要買角大

輸撚7曬
夢大派我pls

麥

9up同尖蛇同行 你行運了！[black]衰個隻[/black]

牙2:0

過關串左可否退飛

我唔買曼

佢要麥=墨wor

你睇真d

咪講依啲野

估中牙ng

8c

快d爆

牙no goal

我墨唔係買我平時買開果d對左

洪半客

半和

占逼有咩水牙

9c

我啲淫水

尖逼啲前裂線液

No goal la

琴日9中3

勁

66.66666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666667%

樓g派我

樓豬買咩一陣

樓豬用返歌詞啦屌你

2-1
1.38又爆

橙

加拿大會否反cup

仲有一球？

話左啦
又話2.5s 1.38比犬買，自己又買

勁左啦，之前8中4

大細王

We7

我2.5/3s 1.9

加拿大按住黎屌

Banana

法國好多手足呢排都正數

不嬲得我一個輸

⋯⋯⋯我都輸

龔嘉欣bblovelyson 又贏晒我啲錢

當比零用錢個仔啦

好正

加ng

同是天涯淪落人

same road

無你份

曼城弱陣？

CITY XI: Ederson, Adarabioyo, Kompany (C), Fernandinho, Yaya Toure, Walker, Foden, De Bruyne, Sterling, Aguero, Roberts

占蛇睇完尾未，角點買？

請問呢到係咪賭波post 朋友推薦我上黎跟夢大蛇

呢到係心事台

同潤滑劑大細波 搵唔到佢地既

轉埋盤 曼上盤定下盤好

好耐無見

mu 1.5/2 等轉盤買主盤

終於返返黎香港

魔性暴聯

軍訓完

巴甲30min 6c 70min 仲係6c

體育會入球俾我謝b喇😭😭😭😭😭

Plz

1:0

Fake

fake

再叫ok?

求下你體育會入球喇

曼delay？

十點

10點

體育會

求求你

好彩

有人歡喜有人愁

仲以為保地花高goal
點知rc 頂實

紅左 攻佢老母

體育會 一球就夠

攻佢老母

曼聯轉左平半

求你絕殺

咁買角之前，想問下dreambig係唔係睇2場都9.5s？

當尖蛇係咩

Linkinpark 個主唱死左

Until we score?
+?min

絕殺plz

6分鐘

求你

仲未相信到自己尋晚見到古天奴

係尖入面？

重未完場

流浮個上盤又準備中

完了

流浮我屌死你

7連中

預埋我

曼轉左盤個賠率都仲跌緊嘅

屌呀 紅星大又豬

真係利x保

一陣點睇？

S 2*1

我唔買

有冇人知點解呢兩個禮拜無日職

西鑽讓西花

聽日得一場 上個禮拜直頭無

登險峰千次萬次！

G持曼城

屌你老母banana

出咩人

雙曼？

十點半 重心盤了

想知

墨？

想要墨

占蛇 我錯了。。。

曼fg

Mu9.5s?

3c

dream又發功

唔好呀

十點半買麥 做早餐

mu9.5s 10.5s頂撚實

又贏

4c

唔好串住 睇埋依場先

11.5s足水先入

不，唔好呀

曼啲節奏好快

果然是尖蛇

我入完。。。至見到

我唔買姐
我買麥

唔解正選後備都唔見小豆既

姐係12.5s係安全位

唔買講經咩

同占蛇同哂路
除左一注

5c

666666

想跳樓

6

6
6
6
6
6
6
6
6
6

勁啊

半6全9

等打把

信念

刷乜揀阿

艾達臣

你要加番打爆個頭果d先可以同神對抗，神力太強大了

神呀 9.5s頂唔到我會當場打爆自己個頭
比我開到啦

手足睇黎你買左9.5 不過未完場！！

墨8.5s 2.30頂實

墨西哥(中) 1-0 洪都拉斯

墨西哥goal

獌13.5
盤
Fw

中果邊

輸左唔玩 8月見

mu goal

小妹mu goal

19000啪啪啪

盧開始變燈了

Bb
獌再黎多粒好無

唔係掛-,- 冇人叫？

真係再入

yau goal

mu2-0

買唔砌

小妹又goall

好乖

樓豬好fit

小妹1.5/2 爭球食2.95全格

獌仔要4567 好無

好

買個no goal 幫你了

no goal@ 5.9

夢大 有情有義

夢大係呢個時候破燈

屌你個龍行出黎

7
7
7
7
7
7
7
7

仆街 狗黎 耶耶

屌你老母曼城咪撚刷啦

12.5s? Ky

啱啊 刷就啱

波就留比獌入

88888888888

單頭唔中果兩場 係咪天啟要我戒賭

一齊啦

續尋晚比利時女足9.5s半9後
dream神又一傑作
mu 9.5s 半8？

何必買依場閪角呢

冇買都jer

唔中就日日講
中就扮睇唔到

屌你老母 13.5s 攬炒啦仆街

每次殺不死你殺不死你

...

同占蛇同哂路。。。

求下你唔好

咪嘈

清 你無限本？

但...你堅黑 唔係曬黑wor 逼逼

燈力全開,造福人群

請你開channel出水
咁我一定會見到

手足有啲料

哪有咩

小妹1.5/2 cashed
謝b 1.5大大力cashed

夢大中埋主盤派你

又話唔買

人間有愛 好姊妹

墨8.5s

跟實你

我6.5先買s

可能中果d我瞓左😂😂😂😂
其實我怕左你姐，非jer你，唔想同你同路，我寧願買少場

9.5買番大？
咁似x洪哲

堅黑唔係劉黑架原來

想4🙆

我無出13.5s😂😂😂😂
高過你應該抵買，無就唔買😂😂😂

7.5s 10.5b
9.5b 5.5s？

6c完 我點解要買7.5s

Its hurt

預Jc扣一個

7c呀

你2.5s 1.38都爆，唔挑戰啦

最新 15.5 14.5s

4x1 差墨西哥 上啊

得樓主先係對我真心

驚你無錢繼續買就唔出水

我出兩張 簡哂兩邊
戒賭啦你班仆街

腰斬

馬會無$$賺了 場場斬

唔好嬲唔好嬲，繼續比心機揀先會進步！加油

墨3C

3333333333333

當年書包買晒主客和

你果然師承書包

3/3.5s 2.01

咪抺黑

9999

IFC都冇$去

中龍角 再準d

LUKAKU腳頭重到..

墨西哥上半場都未完就出1.5/2

係咪車仔轉左NIKE唔係曼轉ADI

坑爹墨狗冇角

希望下半場番黎刷

我宣佈我先係燈神

占逼出大咩墨狗

連c plz

咁都入我數

我買左2.5/3😂😂😂😂

爽不爽？

笑4
咁多燈 點避都中
買單雙算啦

單雙有流浮

btw 睇下我幾好，幫你澄清

求心理陰影部分面積

請你今次一定不要陰我

今日就係個2成

但係你都有抺黑

我避你姐😂😂😂😂
講真，有無拜書包為師？

點解今日鏝咁廢既

我自成一派

睇下個陣就知

因為我買左。。。

難道係高登2神

咪拉啦-.-

琴日場女足

101010

10
10
10
10
10
10

goal

占蛇又goal。。。

10c，搞掂

早知補條過關

比多個c我

嘻

占蛇好球！！

11
11
11
11
11
11
11
11

你可以開角水channel

2.45掂

曼

我係一個浪妹 唔會比啲野綁住

曼ng

12c

12
12
12
12
12
12
12

岩岩係咪真係出左13.5s?

13
13
13
13
１3
13
13

京唔京

曼城的屌你老母呢

以後你玩咩 我都唔買

14.5s?

啱啱三計射

14.5s 一個連C就爆

曼城ng

唔連咪得

上呀墨狗

14.5s 2.17

分開刷都爆

墨西哥6C

14.5 2.1

小二 來一客花生

信你咋

我有玩

曼城黎一角之黎入波
跟住乜都冇完場

你都唔add我

刷角啦屌

14

刷呀墨佬

墨西哥7角

快15

學盧賭角膽

14c完就好了

尖逼害呀

有咩慘得過想買曼聯點知自己眼殘，買咗曼城

咁又真係慘左D

14.5s 噴屎未

墨佬刷佢老母！

仆街7c

15plz